灣仔返工既入黎(手機收唔到)

你地手機用咩台
我用SMT 上左樓之後一格都收唔到

On9

csl 冇事， 之前用smt 都冇事

返會展果面中晒伏

有咩台先無事

推
有冇人係會展果面返工

要近窗先收到。。。。。

唔近窗 其他台全部收唔到?

灣仔中廣JJ
收到